又有中學生派口罩 但唔夠人推搞到無人知 想幫學生都幫唔到

/

武漢肺炎在香港全面爆發，口罩亦成走在街上的必需品，所見社區亦甚少口罩派發學生。
許多有需要的學生亦缺乏口罩，卻沒有財力捱市面貴價口罩。
我們現藉有心人的捐獻，作為橋樑幫助有需要的中學生。

我們首階段計劃覆蓋全港中學生，只要你需要，憑有效中學學生證便能從我們手上領取口罩。

由於資金入不敷支，次階段計劃還在籌備當中。假如你不是學生，你又希望可以捐助口罩/資金，歡迎dm我們。

政府不救，學生自救！ （備注：每位同學只限申請一次，一位同學可以領取7個口罩）

/

佢地只係一班好有心嘅中學生
係想幫下學生 就算要
墊錢
買口罩都想買定數量嘅口罩派比學生 但都唔夠人推
雖然佢地資金又唔夠 但佢地真係好有心做

巴打可唔可以幫手推下

自推1/10

自推2/10

3/10

自推4/10

推

自推5/10

自推6/10

幫手推

自推

個個都係講緊炒股

幫推

。

Push

希望個時間咁夜吹水台唔會咁爆啦

自推3/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

推呀

up

派口罩最重要個樣係口罩，未搵到不如唔好搞住啦

push

推下！

送幾盒口罩事少，未有成績就叫人資助

加油

tui